美國人權法案逹陣後嘅下一步

其實美國人權法案逹陣之後
大家可唔可以考慮吓，下一步係英國🇬🇧
班膠官個個攞英國護照，好多資產都係英國！
如果英國都可以做到人權法案，肯肯定要投降！
689 777 成家都英藉！
建制都係7、8成都英藉！班黑警都係！

加上大國都通過法案，應該其他國家都有可能跟風，而且中英聯合聲明，英國更加應該為港人做翻啲嘢，我哋一定要開埋哩條戰線！

勢要榮光歸香港！

英國奶共奶到雪雪聲
我唔對佢地有期望

P牌無得推

英國佬無Q用，一句都唔敢出，你想佢反老共？難了。

自推

有無師兄諗諗計，我哋要加大國際戰線！

香港係國際城市，唔係一個小鎮

勢要榮光歸香港

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

再推，如果成事，香港膠官會投降

對政府膠官係好大壓力，聽到都惊

唔識推都出力推

唔好放過任何機會

向英國🇬🇧出發